【送俾外國手足】最齊全嘅時代革命英文網頁上線喇！

唔好意思半標題黨，個網就係連登！
有巴打整左個抗爭英文版懶人包

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

快啲share去Twitter同reddit
俾外國人五分鐘清楚晒香港發生咩事

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

721

831

光

推左先未得閒post twitter

復

香

巴打幫手叫多啲人推

港

時

代

革

命

五